港獨之母-肥媽

肥媽：香港係我既國家

香港國萬歲

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推